一人X個「一首歌最能代表一套戲/動畫」

烙印戰士

衝鋒21

clannad

鋼鍊

銀魂

當然唔少得最出名嘅
創聖大天使

HERO

化物語

神知

天元突破

衝鋒廿一果首同好
一聽就即刻熱血左

真三一

Pokemon

唔計廣東話版嘅數碼暴龍

廣東話版太難揀

鋼煉

棋靈王又係諗左陣
最後決定係佢

殘酷天使都無

唔洗諗 一定係依首
勁正

我的英雄學院

one piece-hikarie
黑傑克-月光花

kill la kill

人各有所好 one piece果首係好聽
但我覺得op1始終係最能代表到one piece
有一種一聽就知係one piece嘅感覺
(黑傑克我反而會揀而首

Butterfly -數碼暴龍

點解講起鋼鍊，我會第一時間諗起「若被傷害夠」
利申：只係睇過03版動畫

Men of Destiny - 0083

當年真係帶到動畫熱, FA都做唔到

打上花火
秦博基 rain
超速龍球
櫻花大戰